應該將政府手上既牌逐一擊破

為什麼直接五大訴求政府可以唔理我地？
因為我地手上既牌少過政府好多
人地文有CCTVB，武有黑警
仲有一班保皇黨
再遊行提五大訴求政府都可以製造混亂抹黑示威者扭轉民意
所以我地應該改變策略
增加自己既牌，減少對手既牌
由最低成本最大效益既事做起
就如CCTVB，
用連儂牆將要抵制既廣告商公開
將佢地選擇性報導既事公開
去商場支持佢地既活動
搞完CCTVB就宣傳保皇黨D衰野
選舉踢走哂D保皇黨
然後先再搞黑警濫權問題
政府冇哂牌你先有條件講數
咁樣循序漸進先有用
成日幻想一步登天係冇用
哩個抗爭係一件長期既事
成日見到有人話哩樣冇用果樣冇用打擊士氣
其實人地最驚你多條戰線佢地應付唔到
甚至搵到突破口
佢地最驚你地團結一致槍口對外，而唔係散佈失敗搞分化
兄弟爬山各有各做
你覺得佢做得唔夠好可以唔加入，可以畀建議
但唔該唔好插黎插去打擊士氣

唔洗全部大字嘅
應該大就大，應該bold就bold

基本上得返驚察呢張牌啫
冇埋出老解咪即係輸到反枱攬炒

要逐一擊破 我絕對認同
但首要一定係成立獨立調查委員會
打擊咗班癲狗先
可以善用連儂牆

還有警諜混入示威者中扮示威者,中 抺黑示威者

第一次用連登唔識用

呢個已經唔係第一步啦

為什麼直接五大訴求政府可以唔理我地？
因為我地手上既牌少過政府好多
人地文有CCTVB，武有黑警
仲有一班保皇黨
再遊行提五大訴求政府都可以製造混亂抹黑示威者扭轉民意

所以我地應該改變策略，增加自己既牌，減少對手既牌

由最低成本最大效益既事做起就如CCTVB，
用連儂牆將要抵制既廣告商公開
將佢地選擇性報導既事公開
去商場支持佢地既活動

搞完CCTVB就宣傳保皇黨D衰野
選舉踢走哂D保皇黨

然後先再搞黑警濫權問題

政府冇哂牌你先有條件講數
咁樣循序漸進先有用
成日幻想一步登天係冇用
哩個抗爭係一件長期既事
成日見到有人話哩樣冇用果樣冇用打擊士氣
其實人地最驚你多條戰線佢地應付唔到
甚至搵到突破口
佢地最驚你地團結一致槍口對外，而唔係散佈失敗搞分化
兄弟爬山各有各做
你覺得佢做得唔夠好可以唔加入，可以畀建議
但唔該唔好插黎插去打擊士氣

p牌仔收皮咩

學咩人帶風向